對比烏克蘭革命及香港時代革命

自從光復運動開始至今，好多人都分享過Winter fire凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰，認爲烏克蘭運動在民主運動進程上具有極高的參考意義

而基於Too long don‘t read的法則，少有人會深入探討每個人民，政府，軍隊及國際舉動會引起的效果及對事件的推進

所以，抛磚引玉希望能聚集一班熱心巴絲一齊查證及完成烏克蘭及香港的事件對照表
目前以全國性事件作爲對照主體，不排除更細分作每個地區/軍事活動

推

政事台成日都冇人留意

多謝推，仲打算整多少少先自推

加油 推定先

push

留名跟進

推阿